法國個風貢撚頑強，唔應該叫貝碧嘉，應該叫湯美仔

登陸又唔死，出返海又再玩過
喺到轉兩轉又增強返
而家又差不多勁到變8號又變唔到咁
高不成，低不就
係咁弱智自轉
真係好似tommy仔

樓豬隻狗狗好得意

叫衲dee

我都覺，想提早放工返去陪佢

叫 2+ b

夠廢

唔好個人針對

十足十波台野獸

波台野獸兇狠D

咁應該似波台甲由

好撚得人驚

燈撚死咗個風
sor

條能樣唔抵得我多頭髮